年初五 係時候番工收利是

大家開始收利是未

利申：不逗只收

大家收到幾多封